其實依家可以點幫眼失明個位絲打?

佢依家點?
我地可以點幫佢?

除左籌期 我諗唔到其它

籌旗
保護家人免受騷擾

除左光復香港
冇野可以抵償到佢隻眼